Ps4 fifa19有無人接收新手？

今年第一次玩

同上

一齊推

新手

新手咪自己開隊波搵新手一齊玩囉

提早賣驚

無frd想搵人一齊玩既+1

點樣開Tg group

有無人今晚一齊玩?

比人屠到唔想玩了

你psn係？

今年新手上路+1

新手+2

啲fd未開始玩 join你地一齊玩可以嘛

今日入左個Tg group有人今晚帶me玩下

有無人唔介意打右閘

射波角度點較

帶埋ok？

守籠點玩 電腦射波都接唔到

新仔想JOHN 仲有冇位